[NBA]一條片解釋點解我永遠覺得Kobe>LeBron

kobe係無人取代到

Leborn都係

同一個topic一個月嘈幾十次你唔悶我都悶啦

都好既 繼續 匿o係個井入面唔係壞事

2號位 vs 3號位
單打型 vs 組織型
比條撚

組織型唔會係goat

哦

Bias到

我會話foj 做到高比做到既野，能力上可能更佳

但高比果種火、果種決心真係好大影響力

樓主幾慘 引戰冇人理